點解依家出既大廠mon仲係咁反智？

明明一個係掛牆設計既mon，都預左人地會裝支架，果d輸入線插口既排位仲要係設計係個mon轉左會撞到條臂既設計，初頭無留意成日要轉到左邊盡頭，撞得多，依家攪到個DP插口鬆晒，要連下面HDMI插口綁埋一齊先connection到！

LG係咁的

韓國品牌真係唔多user friendly

唔掛牆的確好用

掛牆唔係只係順便支援埋?

其他人會因為個插口鬆哂買過個同牌子新mon
增加銷量

搭單問下，電視除咗Sony, 邊隻牌子好？想買32吋同50吋各一

班設計師試都無試過

Samsung來講算唔錯